{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156331?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 204키즈독채풀빌라(사계절개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、一致しない場合があり、重複予約が発生することがありますが、先に決済された予約に優先権が与えられます。 宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、利用日当日のキャンセルは払い戻しが不可能であり、販売チャンネルごとにキャンセル料が異なる場合があります。 客室および周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 入室時間は制限がなく、バーベキューを楽しめる施設が提供され、客室内のWi-Fiも使用できます。 プールはお湯とぬるま湯が運営されており、別途のプールビラもご利用いただけます。 駐車場は狭いため、1部屋あたり2台まで駐車が可能で、周辺には渓谷が隣接しています。 追加で備えられた品目は掃除機、チューブ、脱水機、救命胴衣です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、一致しない場合があり、重複予約が発生することがありますが、先に決済された予約に優先権が与えられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、利用日当日のキャンセルは払い戻しが不可能であり、販売チャンネルごとにキャンセル料が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室時間は制限がなく、バーベキューを楽しめる施設が提供され、客室内のWi-Fiも使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはどのように運営されていますか？",
            "answer": "プールはお湯とぬるま湯が運営されており、別途のプールビラもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場は狭いため、1部屋あたり2台まで駐車が可能で、周辺には渓谷が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "追加で備えられた品目は何ですか？",
            "answer": "追加で備えられた品目は掃除機、チューブ、脱水機、救命胴衣です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 483
    }
}